上星期唔記得開 lalisa 生日po (-_-")

遲來的 開心 LALISA 日

上年

因為遲左 推到cb

生日快樂

學友兄上星期有冇人開左，我好耐冇出過去喎

點解今年咁少廣告 ，睇我上年舊po

好似無吖😅

咁都好d 不過遲左六日囉

三月其實仲有兩個

就仲有yeri囉😁

係囉，佢同陳靜姊

好耐冇見陳靜姊上黎喎 去左邊

blink入黎g持吓好唔好，我知我遲左

上週！
車展！
短髮！

期！待！嗎！

電波 la！ li！sa！？

come！ back！喇！